好灰 好想死 唔想讀書 唔想做人

點解自己會連朋友都識唔到
明明自己都努力搭話
明明自己都有誠意
好想死
自己好冇用
明明好簡單
明明正常人都得
點解我唔得
點解我冇社交生活
點解我聖誕都係自己一個
好冇用啊自己
點解要將自己變成孤島
點解要咁驚人
點解成日逃避社交
點解我地約我都搵籍口出街
點解自己去到眾會都摺埋一邊
點解我咁怪
點解其他人咁易識朋友
好辛苦

去旅行見識下囉 困死係香港梗係啦

On撚尻
聖誕出街個d先叫唔正常

邊有錢 人哋完sem又歐洲又韓國
我頂多返大陸咋

返大陸先好

skr

樓主你會有人鍾意架
朋友唔洗多 有幾個可以交心就夠

可以問邊個
朋友都冇個

使唔使留telegram同你傾傾

冇用 改變唔到
我連登叫下春個心舒服D

你無朋友係真係一個都無，定無熟嘅，定熟都唔想講

冇熟

最多都係hibye
出街都唔會果種

on9 , 無朋友咪無朋友囉

咁都要死 ? 話你知有人天生好容易識到朋友， 有人就天生無朋友 , 有乜問題 ?

但係真係好在意
好想有一班朋友
我其他地方都冇咩問題
就係差社交

同埋自己都好羨慕人哋social既生活

其實其他人（我）都唔係好易識朋友
如果覺得你同某人係相處到，不妨自自然然交流，要熟就會熟

去到呢個階段已經冇所謂
寧願打機睇片都唔想搵人

你無限幻想有朋友 好處 > 壞處啫

大把人畀所謂朋友 呃借錢，出賣， 背叛 等等

無野好羨慕

正如你唔通又日日羨慕啲有錢人生活咩 ? 根本做人就係 你有你生活 人地既生活關你乜事

問題係冇個會熟

只是好過日日係屋企
唔知做乜尻

見到就心噏 人哋放假就約埋成班friend玩
仲要成日換女朋友
而自己想有生活又做唔到
點解大家都係人
會差咁遠
只是希望節日有人陪下